Lunch哥稱警爆粗：成班警署軍裝拍手

稱「Lunch哥」的中六學生David周二被警方以涉嫌公眾地方內擾亂秩序行為罪被捕，經歷48小時的拘留後，周四被帶上法庭。他說相對早前的一次被捕及多次被截停搜查的經驗，這次被捕經歷是最差的一次。

「點解差人舉中指就冇事」
「去到警署，係咁俾便衣警指住鬧！用粗口不斷鬧我！」辱罵David的是一位高級督察，15分鐘不停指罵，粗言穢語橫飛，David上庭後回到家，怒氣仍未消，說到那位辱罵自己的警察，他越說越激動，「佢鬧我，後面成班軍裝喺度食花生，係咁拍手叫好」。

警員對着17歲的他說「等天收」、「玩得咁過癮，有排你受」，還有此起彼落的掌聲，David卻說自己不害怕，讓警員隨便說任意罵，因為他知道必須沉住氣，口舌之爭只會把自己放在不利的位置，「由得佢講，鬧咗一陣見我冇反應，佢哋自己收聲」。

黑警死全家. 屌佢老母.
知唔知個黑警知乜名? 睇下屋企人有冇外國護照?

狗吠雜耍

爛仔黎

Popo

黑警死全家

Lunch仔年紀輕輕咁淡定
叻仔

好人一生平安

成班傻鳩 係咁正義就唔會一收工就成條死狗咁聲都唔聲啦
你狗嚟咋

之前一直有人話lunch仔係出風頭係傻仔
但而家做每件事成本都好高
自己無勇氣做
唔好笑人
即使做左都盡量唔好打卡

respect

做咗好多我哋想做但唔敢嘅嘢
Respect

大個仔

Lunch哥EQ極高

拎住碌炮鬧人
放低碌炮 行落旺角鬧啊嗎

華人DNA

經過一年香港人知乜應該做了
大家都有判斷力

十幾歲就已經要受呢啲，垃圾黑警

行為不檢，告得

無理由同隻狗鬥吠

總之唔係出賣自已人，唔係呃錢呃感情呃，就各有各做啦

呢個David真係幾叻仔 加油

頂住！

蝦個細路醜唔醜呀

擦下上司鞋